[自爆]你銀行密碼個pattern係點

我係 人地生日+人地電話號碼

想改

樓主生日+樓主電話號碼

提款卡密碼佢原本寄嚟果個

578624

我都係

APPLE

樓主睇少啲小說

8964**

樓主打飛機次數同拍拖次數
(4047)(00)

關咩事

生日

aabb135790

舊高登申請AC 比嘅default Password

67843X

求其搵手上有bar code 嘅野
拎下面抽數字頭六個位做密碼

19491001

306247

我都有諗過,但唔驚唔記得咩

204771

咁你一日要改幾次唔會好麻煩咩

羽柔子收你皮